好慘 高登變咗五毛聚集地

☹️

五十步笑百步

老人院係咁

高登無智力測試，人人都登記到做會員

依家gmail都登記得做會然

變左香討

老人院

咁缺會員?!

國安法之後高登CC台可以收皮
牙Joe跪係度奶都得

以前高登仔=依家三四十歲廢中

無去幾年變得咁垃圾

唔係嘅 喺連登講高登po同樣嘅野 我相信10分鐘內一定比人圍屌到1001
連登5毛隱晦d

五毛圍爐連登都有啦

連登都係咁啦屌 連仔快D整個五毛公審榜

成個香討咁

過多十幾年後 連登都會變成咁 而家連登仔就係十幾年前高登仔

依家睇返向左走向右走呢啲真係好肉酸，撚就撚啦

戀屍神父係著名五毛

怕閪d五毛咩，我地要死佢地都阻唔撚到

屌你老母真係肉撚酸到

你睇下依家班小學生先 有幾多個識講廣東話
十幾年後如果有新_登嘅話 呢班大個左嘅小學生會同依家高登一樣架咋如果呢班奶共 咁我唔覺得連登仔會奶 因為依家十幾20歲呢代仲有香港人嘅核心價值

但如果靠依家10幾廿歲呢代生仔又唔得 因為到時佢地個仔大個果陣已經到2047

正想講 睇到打撚曬冷震好似以前果堆囧、喪嘅過氣潮語咁

連登係泛粉聚集地

真

香討分站

好人好姐戀屍

唉.......

咗有hihi auntie，今天。。。

你熄左過濾模式咪變番撚囉

要用言語 痛擊二毛

唔使，7。1之後連登會被五毛接管改名「黨燈」

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

高登不嬲係中國人論壇

但睇正負評都係負評多
比我見到呢d 都唔會理佢

係咪真係可以用facebook入

來來去去都係嗰幾個人嚟嘅

洪非凡死撚左未？

認真可以FB同gmail註冊，唔使其他審查?

睇緊香討咁

屌你老母快啲冚家落去見閻羅王啦

主要係冇人上 班五毛可以胡作非為

又一隻泛狗

用gmail facebook咪方便審查囉，早洩連佢哋條底褲咩色都知啊

真係好似香討
雖然有反對五毛聲音，但好溫和真係同佢辯論
唔似連登block加圍屌老母，使撚同五毛講道理咩，多鳩餘

又係呢個j屍體變態藍屍戀屍癖

佢地就係嗰班民意逆轉既人

咪唔係執咗啦咩？

會唔會過去光復一次

我分唔到係on9 藍絲定5毛定係PR 黎

佢地過左咁多年仲叫緊259
你有人氣洗撚掛住我地班259
lihkg D風氣都唔好得多
勝在有人

果邊全部假膠
呢邊全部真心膠

只係睇你果日心情想睇乜

墮落

cctoy 都唔擺得耐

用8ch, 不過班白人至上又貌合神離,一時反共 一時 putin / xi is my friend

已放棄

光復完第二日咪又返晒黎
佢又唔會封人account
嘥時間冇效用既事不了

只有想認真嘅時候就開tg

咁我覺得連登仔真係無以前高登仔咁講道理
好多邏輯根本就有問題
不過都明既，連登多數係新生代，好多都仲食緊老豆老母，唔似高登仔有番咁上下年紀，係社會度打滾得耐d，諗野唔會咁幼稚唔會咁易俾人利用

咪撚搞呢啲啦
一陣林早洩賣鳩你就係咁先

高登多5毛同假膠唔係第一日嘅事
但人地撞到五毛嘅話會用"愛"去感化佢
而唔似連登咁Dislike完即Block,再留言話你的5毛已到賬

香討來

五毛熱狗集中地

你都係收皮啦

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑

成日親英國，但係英國教落嘅文明畀你地破壞晒

走去殺人放火掟磚破壞強姦搶劫

係咪曲緊

連登四圍都係五毛阿sir mon po狗wor

喂，p牌仔
玩咗幾耐連登呀

其他唔敢認同
不過有一個段

‘諗起乜勁嘢攬炒巴cl
一條連樣都唔知生成點就話俾人一百萬暗花買起cl cl cl’

呢個真係好難唔笑埋一份嘅
連登仔課親都係啲伏嘢，陰公

起完你底就知你隻食屎狗冇撚腦啦。

有番咁上下年紀諗野唔幼稚真係得啖笑。證明你都冇乜點出嚟做過野，呀叔我年中都見唔少你呢啲老弱智，基本上講嘢好似你咁冇邏輯既都係唔識聽人講嘢。

教埋你對付你啲弱智既方法就係不斷重覆自己立場，鬥on9

連登咪一撚樣 最撚多鍵盤戰士 同free rider
遲下會批鬥埋 仲未比人拉過48 就係偽黃!

最簡單既嘢偏偏冇人做

你玩咗幾耐香討呀

真, 同五毛討論係浪費時間

不過同五毛辯論係冇意思
浪費時間

講撚到有咁上下年紀就唔弱智咁
照你邏輯港共同中共個班係咩黎

呢度都把五毛大把狗隻係度

慘

你都戇鳩
你諗下你初初出黎打工同你依家出黎打工係同一種思維狀態黎架咩？
經驗係會改變一個人既思維，越見識得多人心險惡，越唔會咁易信人，更加唔會信d政棍出去沖搞到咩前途都無
你再睇返依排你d手足認罪既新聞，幾乎都係後生黎，仲話諗野幼唔幼稚唔關年紀事？

為左屌連登去到不問是非
其實幾可憐

照你咁講弱智都做到官但你做唔到
咁你咪........
講明先係你自己咁講架咋，唔關我事架

呢個係假膠黎，留意左一段日子

Huh?

人講斧頭你就講鋤頭，九唔搭八
p牌仔真係p牌仔

你都戇鳩
你諗下你初初出黎打工同你依家出黎打工究竟係變咗乜先得。

不過又冇既，你冇好好地讀完書培養一個正常既大腦，又好難怪地。如果唔係你都唔會有以前啲發言

不過我見到既係啲後生係行動力高，老屎忽就係就算知咁做係岩都冇行動力去做！冇行動力講到好似成熟咗咁仲唔戇鳩？

乜撚嘢高登？！ 係GaoDeng啊

有行動力咁去沖然後認罪坐監
好成熟喎
同埋你第二段最後果句係咪表演緊咩叫唔正常大腦

係咪上連登耐過你就可以叫你收皮
咁你可以收皮啦
又block多件

成班死廢中
慢慢圍爐啦屌你老母
隔住個mon都聞到浸廢老臭汗味死老嘢

我有咁講過咩
你說服到連登有咁既規矩我咪服你

果邊板主收咗維穩費

應唔應該del左個app去？

唔係囉
正常嗰啲走咗去連登

林早洩個冚家剷仲ON居居走去開埋公海

連登又好好咩

認罪果班真係垃圾黎，幫人立案例
投降同逆變冇分別，港獨後都要清算

衰撚過鄉土啦

condom

睇咗一陣香討黎

一啲意思都冇，你又說服唔到佢，佢又說服唔到你
咁仲有咩好講，嘥鳩氣

曾經風光。。。
RIP。。。

好簡單，覺佢自己做既事係正義正確，點解會認係"罪"，佢地自己攞黎影衰哂

高登不嬲都係咁 d言論好多都好冷血

唔出名冇知名度唔知佢乜水都話自己值100萬
咁黃之峰個啲咪成億都唔夠俾

高登好多人出走去左連登
熱狗, 五毛 個比例 高左好多

大家要警惕自己，將來唔好變成自己依家討厭嘅大人

BTW高登啲表情柒左咁多嘅

依句野係連登打出黎真係好有意境

好多人係藍絲邏輯

上年6月開始係香港人搞起
搞到攬抄 令大家受罪

同香討有咩分別

我識用，但一㩒入去見到就覺得好肉酸 （以前都有用）

諗返當初離開高登真係做得好啱
垃圾admin配埋堆垃圾五毛狗會員
係人就唔應該留係高登
等狗Joe自動收皮算撚數

笑甚麼
你也是五毛

唔係棍地拖
10 小時前
班傻仔比有錢佬水左去幫人反送中 玩大左收唔到科

Hi晒你地老母
10 小時前
諗起乜勁嘢攬炒巴cl
一條連樣都唔知生成點就話俾人一百萬暗花買起

班人仲要真心唔係玩膠先痴線

閪字又出到咁funny

垃圾高登，執柒左佢啦

u汪黎既喂

same as yours

依度都唔少已經見到隻藍屍係咁留言

依家睇返高登個介面覺得好舊

講到咁先推得三頁
3毛好難搵食喎